沈陣營第三百五十四期 - 聽大師一言,注定跌錢,往後停水斷電,唯有說句撞老千

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

大師特集

沈門墨寶

師父轟歌《Call Put 軌跡》（原曲：灰色軌跡）

###################################################

煙頭再尋覓，Louie沒法去可屈
美債有幾手又冇利息

嘔心血又瀝，同伴沒貨已沽清
再唱5G揸貨有共識

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

沈一再回憶，常用術數去掩飾
跌那裡都吹奏我洞悉
沽爆冇業績，常說沒買最可惜
冇答案的方向與目的

踏著Call Put的軌跡，盡露師父的手影

我已背上一身Call債，後悔與唏噓
你卻說你呢舖被我累
這個市況已不知不覺的空虛
屌你...天台你別去

(結他solo)

(repeat)
######################################################

沈門4忌

跟大師入熊、仿大師估頂、學大師術數、迷實戰理論

四忌皆犯、天台近矣

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第三百五十三期 - Call Put如風，推介如林，輸錢如火，死證如山

\|/

師父\|/

睇黎係早有預備有曬共識

關師父咩事？

無故攻擊師父，必遭祝福

而家見到有3隻炮艇係維港

港區國安法明日正式在本港實施

開光了\|/

得登做到咁快 唔想71好多人?

今日美國白宮牙中件衫，露香肩，好似係白宮開天闢地第一次有人咁著

MAC Pro可能冇得賣

部機7年正想換機，支共咪撚阻頭阻勢

唔係講緊MK暉咩？

只有一個。。大。師。

無水花
QQ都頂唔住

突然直落
唔托嗱

冇水花

托得住先得架

托黎比人走

領導走左～未

多D玩野外求生, 第日有咩事食樹皮都識得煲煲水煮

CX d BA機點算

如果係堅

全票通過嘅國安法條文

金融制裁一定會用，係限制美資入香港還是SWIFT唔肯定

加油呀總加速師

港共咪搞咗堆人喺美國游說議員嘅，搞貿易嘅，嗰個機構係咪摺得？ 慳番啲公帑

都係扯皮條團，隻雞已經爛左個閪，閪水綠色既。夠薑未幫襯下。

SWIFT應該唔會用 話晒中國境內其實都可以SWIFT

執一間支鬼銀行祭旗，有間幫伊朗定北韓洗錢，法庭判咗

禁止用swift進行美元交易就夠散哂

準備熄登封Tg未

港共落後成年 登報同水軍呢d已經係舊招
港共做國際游說根本冇人會理你 因為全世界都知你冇實權
hkdc hk watch 攬炒團體係包曬西方國家無死角遊說

越來越重拳

呢方面香港人真係好快手，由連濃牆到G20登頭版去到外交遊說

佔中時連文宣觀念都冇

制裁陸續有嚟，信政府，唔怕.jpg

某意義上就好似水咁 你封左一個洞 咪被迫係第二度流走囉 所有野都係迫出黎

傳朱鎔基對香港国安法震怒 告誡兒子千萬別回国

呢條友搞醫療市場商業化收費喎，但又唔比私營醫院入場，支共裡面冇好人，只係作惡程度

去買返支魚杆同假餌,香港有海,應該餓唔食既

黨安法睇港共9up係冇用
睇商人有咩實際行動好過
佢地最現實，冇利益嘅事唔會做
香港冇左最優惠待遇之後
連帶醫療技術以後冇得再靠外國帶過黎
要靠支共自煮燃發
搵到錢都冇命醫

中國全國人大據報通過「港區國安法」，美國終止對香港出口受管制物品。美國是國際貿易協議《瓦塞納安排》的成員國之一，由於《瓦塞納安排》的細節與美國貿易禁運列表幾乎一樣，《瓦塞納安排》其餘41個成員國有機會跟隨美國對香港禁運。

美國限制香港獲得美國國防與軍民兩用科技（dual-use technologies），涉及各類型電子零件及通訊設備，包括軟件及硬件。

行政長官林鄭月娥稱，港府一直評估美國制裁的措施，認為或會有「少少不方便」，但很多使用這些產品的行業有代替品，香港製造業少，在內地設廠本身已受相關限制。
新限制有什麼影響？
美國總統特朗普（Donald Trump）早前簽署《禁止向香港警察商業出口涵蓋軍用品法案》，禁止美國公司供應香港警隊裝備。美方最新的貿易限制全面禁止對港出口防衛用品，國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）強調，新措施目標是打擊政權而非中國人民。

美國2018年對香港的出口量佔總出口額的2.2%，涉及兩用高科技產品並不多。但對需從美國進口相關設備與技術的跨國公司而言，有較大影響。BBC引述分析指，受影響企業或撤出香港，搬至新加坡等經貿中心。
什麼是《瓦塞納安排》？
《瓦塞納安排》（The Wassenaar Arrangement）較新的多邊組織，42個成員國希 望確保常規武器以及具軍事用途的兩用物品和技術的轉移，不會危害國際與地區的安全及穩定，或作武器擴散之用 。

還有什麼國家簽定了協議？
成員國包括阿根廷、澳洲、奧地利、比利時、保加利亞、加拿大、克羅地亞、捷克、丹麥、愛沙尼亞、芬 蘭、法 國、德國、希臘、匈牙利、愛爾蘭、意大利、日本、拉脫維亞、立陶宛、盧森堡、馬耳他、墨西哥、荷蘭、新西蘭、挪威、波蘭、葡萄牙、南韓、羅馬尼亞、俄羅斯、斯洛伐克、斯洛文尼亞、南非、西班牙、瑞典、瑞士、土耳其、烏克蘭、英國及美國。

其中，美國的盟友澳洲、新西蘭、英國、加拿大和英國（即五眼聯盟）較大機會跟隊。

呢期個海係餓得死人.

蓬佩奧演說

同意

識打魚 = 專才

龍門

正路嘅，低調啲，做嘢唔使講嘅

若果唔係Donald trump 講野都講唔掂
佢都唔使走上幕前

宜家既香港唔係以前既香港，所有野要地底進行，蒲面必死

大家終於可以體驗下以前台灣戒嚴既生活

其實自認去黃圈果班都唔會再去 好正常

香港眾志解散，所有野正式地下化

三峽洩洪成災 宜昌市水患 多人觸電身亡

又嬴

歐盟：對港區國安法通過表示憤怒！

彭博：美擬制裁中共官員 中資銀行$1.1萬億資金隨時「凍過水」

內閣官房長官菅義偉說，日本與香港有密切經濟聯繫及交流，形容「一國兩制」的命運對日本極為重要，一旦港區國安法實行，將有損國際社會對「一國兩制」原則的信賴，日方將與相關國家協調，並作出適當回應，強調並無改變支持香港維持自由開放體制、以民主安定方式穩定發展的立場。

日本防衛相河野太郎說，如果通過港區國安法是事實，將會對中國國家主席習近平訪日產生重大影響。

美帝、俄佬、法國、以色列4個國家大量投入子彈及訓練，咪睇吓支共街坊軍係咪真係咁打得？

好有興趣知美國會點定義軍民兩用

蕭生: 短期內我認為中國不會因國安法而滅亡

港區國安法通過，美國宣布正式撤消香港特殊地位，並即時停止出口防衛設備到香港，並會進一步限制軍民兩用科技出口；中國外交部發言人趙立堅回應時指，「中國不是嚇大的」，美國企圖通過制裁「阻撓中方推進香港國家安全立法的圖謀，絕不可以得逞」，又預告中方將採取必要反制措施維護國家利益。

禁止支國出口晶片同雄矇系統到美國

點解既?香港咩季節先有魚釣?

無人機用XBOX Controller控制

GPS產品如果行美國衛星的都唔得。

識玩

仲要短期內

最驚佢燈一半咋

今次國安法中後期佢中 wo

內地出現新型豬流感病毒

新冠肺炎持續蔓延之際， BBC引述科學家示警，中國內地發現一種新型豬流感病毒，目前已有豬傳人的案例，擔心病毒若進一步突變，可能會引發大規模人傳人，進而爆發全球大流行。

這種新病毒稱G4 EA H1N1（簡稱G4）。

BBC報道，美國學術期刊《美國國家科學院學報（Proceedings of the National Academy of Sciences）》刊登一項研究，中國科學家發現一種新型豬流感病毒G4，報告指，該病毒具備「適應傳染人類的所有關鍵特點」。

水災完之後就疫症流行

仲未有國安法內容，仲draft緊？

仲有咩內容呀
佢話你犯法就犯法

英美都等緊架嘛，成班人同你研究

只有執法者，駛閪內容咩。內容係拎來定咩罪，捉左先！

第時香港股市得買冇賣
你一賣一沽一買熊證即刻有公安上門
話你企圖破壞國家穩定帶你坐洗頭艇

［好文重温］陶傑：在死亡大使的黑色巨翼下

真係寫得好好

cfu就識時務者偽進傑杰，指示左條明路

趕住去撈貨

冇人賣點買

每隻股票每日只能賣 20%持貨，賣盤不可低於現價 5%，但可以無限高
競價時段例外

咁樣嘅話應該幾好玩

識野

大快活業績

純利-66%

去
連對既時間都慳返,對埋比你

老衲退出都係講下笑，估唔到今日又政棍又餐廳玩退出

今日講制裁單野都係由逢佩奧講
侵今朝到而家都係一句聲都冇出過

大豆侵你以為講笑架

香港海域，唔同時候有唔同魚，但呢幾個月真係冇咩魚

彭博：美國不給特殊地位 港股仍可活得很好

約翰遜仲話要研究國安法係咪觸犯中英聯合聲明

份文稿幾時先肯公布

全世界等緊

上山打獵好似好D

日落國跪味濃

白紙 乜都冇 但係佢話你犯法你就係犯法

賭幾多

幾時見佢講過香港

佢咁講得基本上重歸美國陣營

家陣最柒係Donald trump

佢一直未對中国政府下定義

其實呢家英國如果跟美國機，都好大風險
侵侵連任唔到，分分鐘乜都360度改變

好懷疑国安法由頭到尾都係一堆深諳習近平兵法既人諗既💩橋

條侵侵應該緊張到快中風

一班馬屁精

老實講都係睇淡歐美會救得到香港

唱雙黃 呢個就係點解通過白紙ge原因

救香港方法得一個
大家都知係咩

特朗普 入主白宮接近四年，作風出格豪邁的他素有「狂人總統」之綽號，嘴巴不饒人是其獨特個性之一，沒料到，這樣一位權傾天下的政壇奇人也有認低威的時候，他上周四接受霍士新聞訪問時竟然暗示自己有機會連任失敗：「可能他（#拜登）將會成為你們的總統，因為有部分人不喜歡我。」

香港被全面取消自貿區待遇，相信大灣區都完蛋了

咪得償所願
香港成為支那大灣區其中一個城市

柒婆班人咪即係降職

大澳啦

早幾個禮拜有人撩我出海釣墨魚。應該仲有少少呱？

梗係去師父屋企幫佢打飛機
支那kol100之首, 埋到堆仲怕無嘢食

特朗普再涉仇恨言論 遭Twitch關閉帳戶

#兩岸國際 美國總統特朗普被指多次在社交網站散播仇恨和涉及種主義的言論，繼網絡討論區Reddit關閉有關他的討論版後，遊戲串流平台Twitch亦暫時關閉他的帳戶。 (6/30/20:40) 全文

被人軟禁左?

如果侵侵黎香港
係咪可以用國安法拉鳩佢

同感

[沙盤推演］中共推國安法，並非燒生講到咁蠢或‘誤判’，反而係精心計算，善用‘優勢’既險著，仲好可能成功

咁不嬲人權野都係pence 同pompeo做
佢本人做乜都係話xi is my frd

師父生個日，香港就再不一樣鳥
而家香港好安全，中國好安全，都係多得師父生日所賜

天不生沈大師，萬古如長夜！

星期四熊軍等食糊

買熊？沽股市即係顛覆國家政權

放心，一定拓。跌都係象徵式2-300點

咪搵939 941 700 托

諗下好

Pelosi: 一國兩制已死 trump 一定要用所有可以用既制裁方案

大豆侵: 我要刁 不了不了

拉未?

佩洛西嫲嫲 四十年來 始終如一

牛逼死啦！
由777簽署666 (6章66條)

《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》（《港區國安法》）今日刊憲公布，即日晚上11時生效。

全國人大常委會今日通過《港區國安法》，並按《基本法》第十八條在徵詢全國人大常委會香港特別行政區基本法委員會和香港特區政府的意見後，把該法列入《基本法》附件三。《港區國安法》是根據《中華人民共和國憲法》、《基本法》和《全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定》（《決定》）而制定。按《決定》規定，《港區國安法》由香港特別行政區在香港公布實施，有關公布已由行政長官林鄭月娥簽署，並於今（六月三十日）晚刊憲生效。
《港區國安法》共66條，分為6章，分別為總則、香港特區維護國家安全的職責和機構、罪行和處罰，案件管轄、法律適用和程序、中央駐香港特別行政區維護國家安全機構及附則。一如早前發布有關草案提交全國人大常委會會議時的說明摘要指出，《港區國安法》的條文充份反映了以下的原則：
（一） 明確規定中央人民政府對有關國家安全事務的根本責任和香港特區維護國家安全的憲制責任；
（二） 明確規定香港特區維護國家安全應當遵循的重要法治原則；
（三） 明確規定香港特區建立健全維護國家安全的相關機構及其職責；
（四） 明確規定四類危害國家安全的罪行和處罰；
（五） 明確規定案件管轄、法律適用和程序；及
（六） 明確規定中央駐香港特別行政區維護國家安全機構。

《港區國安法》的目的是防範、制止和懲治分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動和勾結外國或境外勢力危害國家安全的犯罪行為，保持香港特別行政區的繁榮和穩定，以及保障特區居民的合法權益。

香港特別行政區履行維護國家安全職責，應當切實執行《港區國安法》和特區現行有關防範、制止和懲治危害國家安全行為和活動的規定；
加強維護國家安全和防範恐怖活動的工作；

採取必要措施，對學校、社會團體、媒體、網絡等涉及國家安全的事宜，加強宣傳、指導、監督和管理；盡早完成《基本法》規定的維護國家安全立法，完善相關法律。

行政長官應當就特區履行維護國家安全職責的情況向中央人民政府提交年度報告。

《港區國安法》明確規定應當堅持的法治原則，涵蓋依照法律定罪處刑、無罪推定、一事不二審和保障犯罪嫌疑人訴訟權利等。《港區國安法》不具追溯力，所訂明的罪行只適用於法律實施以後的行為。

此外，《港區國安法》亦明確規定香港特區依法保護港人根據《基本法》、《公民權利和政治權利國際公約》和《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由、結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

《港區國安法》規定香港特別行政區設立由行政長官擔任主席的「香港特別行政區維護國家安全委員會」（港區國安委），負責維護國家安全事務，承擔維護國家安全主要責任，並受中央人民政府監督和問責。港區國安委成員包括：政務司司長、財政司司長、律政司司長、保安局局長、警務處處長、按《港區國安法》第十六條規定的警務處維護國家安全部門負責人、入境事務處處長、海關關長和行政長官辦公室主任。下設秘書處，由秘書長領導。秘書長由行政長官提名，中央人民政府任命。

港區國安委的職責為分析研判香港特區維護國家安全形勢，規劃有關工作、制定政策、推進法律制度和執行機制建設及協調重點工作和重大行動。港區國安委的工作不受干涉，工作信息不予公開，作出的決定不受司法覆核。

港區國安委設國家安全事務顧問，由中央人民政府指派，國家安全事務顧問列席港區國安委會議，就相關事務提供意見。

特區政府警務處和律政司作為主要執行部門，設立專門處理維護國家安全事務部門。有關維護國家安全的開支和所涉及的人員編制，經行政長官批准後，由財政司司長從政府一般收入撥出，不受現行法律規定的限制。財政司司長須每年就款項控制和管理向立法會提交報告。

就《港區國安法》規定的犯罪案件，除特定情形外，香港特別行政區行使管轄權，包括立案偵查、檢控、審判和刑罰的執行等訴訟程序，依照的是《港區國安法》和香港特區本地法律。

警務處維護國家安全部門辦理國家安全犯罪案件時，可採取特區現行法律准予警方調查嚴重犯罪案件的各種措施以及其他《港區國安法》規定措施，包括對有合理理由懷疑涉及危害國家安全犯罪的人由行政長官批准的截取通訊和秘密監察、搜查處所、要求有關組織或個人回答問題、提供資料、移除訊息等。港區國安委在《港區國安法》下，獲授權為採取上述措施制定相關實施細則。

律政司專門的國家安全犯罪檢控部門負責國家安全犯罪案件的檢控工作；任何人未經律政司司長書面同意，不得就國家安全犯罪案件提出檢控。律政司司長可基於保護國家秘密等理由，發出證書指示相關訴訟毋須在有陪審團的情況下進行審理；若原訟法庭在沒有陪審團的情況下進行審理，則應由三名法官組成審判庭。

各級法院指定法官負責審理危害國家安全犯罪案件，除涉及國家秘密外，審判應當公開進行，判決結果應當一律公開宣布。「指定法官」是由行政長官經諮詢港區國安委和終審法院首席法官後，從各級法院法官中作出指定。

特定情形是指經特區政府或中央駐香港特別行政區維護國家安全公署（駐港國安公署）提出，並報中央人民政府批准的以下三種情形之一：
（一）案件涉及外國或者境外勢力介入的複雜情況，香港特區管轄確有困難；
（二）出現香港特區政府無法有效執行《港區國安法》的嚴重情況；
（三）出現國家安全面臨重大現實威脅的情況。
在上述情形下，駐港國安公署將就《港區國安法》規定的犯罪案件行使管轄權。

除在極少數特別情形下依法辦理危害國家安全犯罪案件外，駐港國安公署將負起監督、指導、協調、支持香港特區履行維護國家安全的職責，包括分析形勢、分享信息等。《港區國安法》明確規定，公署人員須遵守全國性法律和香港特別行政區法律，並接受國家監督機構監督。公署的經費由中央負擔。

政府發言人表示：「這次立法的目的是要切實防範、制止和懲治任何分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動、勾結外國或者境外勢力危害國家安全的犯罪行為，針對的是極少數違法犯罪的人，保障的是香港絕大多數居民的生命財產以及依法享有的各項基本權利和自由。香港居民正當行使這些權利時，無需擔心觸犯國家安全法律。」

發言人又表示：「特區政府要有效履職盡責，維護國家安全，早前已在警務處和律政司開展籌備設立專職部門的工作。隨着《港區國安法》生效，警務處於七月一日成立國家安全處，專職處理相關工作。」

由行政長官擔任主席的香港特別行政區維護國家安全委員會將盡快成立，承擔維護國家安全的主要責任

[)

大陸啲法律同連登仔玩膠一樣

我明啦...一直係騰訊天敵既師傅點解三月中話騰訊好抵番去撈貨...
到左今日我終於明
師傅唔會再講8500

美國司法部：一名中國籍男子幫墨西哥毒犯洗黑錢 超過4球美金

其實新彊加香港呢兩單嘢 真係夠玩

師傅早晨\|/
2047嘅第一天，徒兒向你請安!

FOR IMMEDIATE RELEASE
June 30, 2020
USCIRF Warns that Forced Sterilization of Uyghur Muslims is Evidence of Genocide

Washington, DC – The United States Commission on International Religious Freedom (USCIRF) warned that the Chinese government’s repressive population control measures against Uyghur and other Muslims—including forced sterilization—might meet the legal criteria for genocide under international law.

“It’s evident from the Chinese government’s own data that the Communist Party’s policies are clearly designed to prevent population growth for the Uyghur, Kazakh, and other Turkic Muslim peoples,” said USCIRF Commissioner Nury Turkel. “We urge the State Department to investigate whether the Chinese authorities’ deliberate and systematic attempt to genetically reducing the Turkic Muslim population in Xinjiang meets the legal definition for genocide as contemplated in the Genocide Convention. We also call on the U.S. government to introduce a resolution at the U.N. on these crimes that the Chinese Communist Party has committed against the Uyghurs and other Muslims in China.”

Under Article II(d) of the Convention on the Prevention and Punishment of the Crime of Genocide, “imposing measures intended to prevent births within the group” is considered evidence of genocide.

Since 2017, the Chinese government under President Xi Jinping has detained more than a million Uyghur, Kazakh, and other Muslims, often targeting individuals engaged in religious practices, such as growing beards or wearing veils. According to leaked government documents, many individuals were detained because they had too many children. As stated by newly published research, the Chinese government’s sterilization policies have led birth rates in Xinjiang to plummet 24 percent last year. In addition, nearly half a million Muslim children have been separated from their families and placed in boarding schools, where they have been forced to denounce Islam and speak Mandarin.

“It is absolutely horrifying that the Communist Chinese government is targeting a religious community for forced sterilization in the 21st century,” noted USCIRF Commissioner Gary Bauer. “We urge President Trump and the U.S. government to swiftly impose targeted sanctions under the Uyghur Human Rights Policy Act against the officials responsible for this heinous policy.”

In its 2020 Annual Report, USCIRF called upon the administration to use its authority under the Global Magnitsky Human Rights Accountability Act and the International Religious Freedom Act to impose targeted sanctions on Chinese officials responsible for severe religious freedom violations, especially Chen Quanguo, the current Communist Party Secretary of Xinjiang.

In February 2020, USCIRF released a factsheet explaining how the Chinese government’s new Administrative Measures for Religious Groups could further restrict religious freedom.

美國頁岩氣巨頭切薩皮克宣告破產

美國頁岩氣巨頭切薩皮克28日正式宣告破產。這家總部位於美國俄克拉荷馬州首府的公司，在周日公開的資料中，列出了100億美元的資產和500億美元的債務，以及超過10萬名的債權人。

切薩皮克同時公布達成的一份協議，消除了約70億美元的債務，並獲得約9.25億美元的債務人持有資產融資。

長期以來，切薩皮克的商業模式建立在兩個核心之上：一是天然氣價格保持在6美元/百萬立方英尺，二是公司可以比其他競爭對手更快地圈定油氣田。

隨着越來越多的競爭對手進入頁岩油氣勘探，切薩皮克的自有資金難以應對愈發激烈的競爭，切薩皮克就越來越依賴舉債進行擴張。

2015年以後，債務越來越高。2019年12月，切薩皮克公司以10%的利利率對債務進行再融資，這一融資安排包含着許多非常激進的選項，也逼迫公司進一步降低上遊資產組合中天然氣的比例，轉向價格更高的石油。

今年爆發的新冠疫情，隨之帶來的石油資產暴跌，徹底摧毀了公司轉型的希望。

白宮牙中新video

呢個等於向全世界宣戰，所有國家主要官員，只要批評中國既香港政策，即犯國安法。拉人封艇。

我聞到義和團既味道。

我地領導好打得

聽講去左大西北搵定個山窿做指揮總部

親自領導
親自指揮

我不打了.jpg

外媒報導，非洲國家索馬利蘭（Republic of Somaliland）總統比希（Muse Bihi Abdi）將派遣代表駐台，將與台灣發展長期關係。民進黨立委王定宇也在臉書上分享這則報導，並稱如果消息為真，這項外交突破將撼動這個「非洲之角」索馬利蘭。

非洲開始靠攏台灣

大家唔好咁擔心
我哋沈門上下一直跟隨師父愛國愛黨
三峽大壩一定唔會冧
沈佑中國

沈師尊已祝福全中國

no，我睇完38條，外星人都拉得，只要佢喺火星講港共支共壞話，入境香港就可以搵popo塔佢

為創立中華四維拓樸帝國做準備

外太空是我国固有領土

以師父之名，賀千秋萬世

38條就係扣押外國人質「法律依據」，香港美帝子民成為人質有可能

同時呢條條法可以拉埋在港英藉人士包括持有BNO o既三百萬港人
支共試緊英國底線

如果以前秦始皇識玩，喺焚書坑儒前立條國安法，就變成「依法治國」，可惜佢唔識玩

估計美帝好快撤僑，其他國家都會，根本係任屈

唔使入境 IATA 規定領空都係領土
以後坐任何喺香港注冊嘅航空公司or經香港嘅機都拉得

正式立左之後要密切注視班外資動向
支共好有可能要求每間企業入面有個黨委o係到監察
而且黨安法下政府可以任意凍結個人及企業財產
私人財產o係香港下已經冇哂保障
睇吓班外資同外國既得利益者take 唔take risk留o係香港

之前審查中概股而成立既調查小組係咪最遲七月底交報告?
可能禁止公共基金投資臭港
睇定少少先

點止「人類命運共同體」咁簡單，直情可以掌宇宙萬物

美國正式將華為及中興通訊列為對國家安全構成威脅
2020-07-01 HKT 08:42
美國聯邦通訊委員會正式宣布，認定中國電信設備商華為及中興通訊，對美國國家安全構成威脅，禁止美國公司利用83億美元的政府資金，購買這兩間公司的設備。

聯邦通訊委員會去年11月投票通過，將華為及中興通訊列為威脅美國國家安全，並提議要求鄉郊電信營運商，更換正使用這兩間公司的設備。

委員會主席在聲明表示，不能、亦不允許中共利用網絡漏洞，危及美國關鍵的通信基礎設施。華為及中興通訊暫時未有回應。

又露香肩

\I/

普天之下，莫非皇土
率土之濱，莫非皇臣

永遠站在師父既一方

\｜/

國泰可以執得啦，搵鬼坐，一坐就送中

今日日本產經新聞大大隻字寫香港已死
柒婆請幾多公關唱好香港都冇用
人地明眼都睇得出支共想搞咩

政府嘅管治能力咁強大，要宣傳吓

全部可以引渡拉得

有回贈 我就攞盡
要消費 我就不了

依啲要傳去英美本土，警告班生番要敬畏中國政府！

而家買野都係用樂天/amazon買外國野
益到香港應該只得物流

用集運

批國安法管全世界 蘇貞昌籲國人多注意

行政院院長蘇貞昌上午出席稅務節慶祝暨表揚大會，與財政部部長蘇建榮一同表揚各地優秀稅務人員。針對香港國安法通過，且該法適用範圍更不只香港，對此蘇貞昌批評中共根本想管轄全世界，呼籲台灣民眾認清中共本質並自保。

香港國安法中第三章「罪刑和處罰」第六節第38條明定，「不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。」，等同於只要批評香港政治有顛覆國家政權等言論，就有可能被判刑，且範圍不只在香港。

面對國安法影響，是否對香港人有任何庇護措施，蘇貞昌僅表示，該法不只針對香港人，望台灣人也要注意。

蘇貞昌都出到聲叫台灣人如果去香港時小心比人拉去坐洗頭艇
間接叫台灣人冇咩事就唔好去香港

恭喜新移民回歸

犯我中国者，犯我香港者，話知佢遠定近，必誅

咁就要保皇黨家人全部放棄外國護照喇，咁好

街坊軍召之即來、來之能戰、戰之必勝

原來我夠資格做美國定義嘅難民

飛機起飛就拉得！

美國國會將考慮跨黨派動議，給予下列港人優先難民資格：
- 於2020年6月30日是香港居民
- 只擁有中國公民身份

以及以下任何一項：
- 於支持示威的公民組織中有領導角色
- 有組織示威
- 在示威中任急救員
- 在示威中因採訪而受傷
- 為示威中被捕者提供法律支援
- 於2019年6月9日至2020年6月30日期間因參與示威被拘留/檢控/定罪。

美國國會將考慮跨黨派動議，給予下列港人優先難民資格

睇上面劃線嘅字，大部份人都得到2級資格，參加過和理非遊行證明到屬實就係

要被拘留過喎

有bno唔計

咁就好玩啦，以後出去遊行就嗌口號，「申請被捕，快啲拉我」

計，因為講緊 citizenship

cfu\|/

暫時就計到 30/6，唔知之後嗰啲點劃線

拎盡一分一毫
再用係外國（盡量）

應正苦呼籲, 香港經濟唔好, 出面有遊行, 又多病毒, 點出去濕平呀
都係當係屋企網購好, 淘寶當香港係另一個國家又唔包郵, 唔敢買呀, 唯有買外國貨

Amazon 冇咗免運費之後都買少咗

以後香港新o既街道可能都要改名迎合番支國
近平大道中
克強大道東
小平路
毛澤東道

岩啦幫班有錢佬換地名啦

睇下美國會唔會加快撤僑
啲條文唯我獨尊到

姐真係有死

忽然在床下底找到張紅十字first aid 加aed卡，仲要未過期

每年講一次，冇證據證明太子站有死人

陸賈：
事逾煩天下逾亂，法逾滋而奸逾熾，兵馬益設而敵人逾多。
秦非不欲為治，然失之者，乃舉措暴眾，而用刑太極故也。

原來係早鳥計劃

係咪即係有bno 就歸英, 冇bno 就歸美

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
6 小時
As I watch the Pandemic spread its ugly face all across the world, including the tremendous damage it has done to the USA, I become more and more angry at China. People can see it, and I can feel it!

好嬲好嬲嬲

國安first blood

大約係咁，冇BNO的美國，台灣同日本負責，有BNO的就英國，英聯邦同歐盟出手。

sad o的講句
第一單佢肯定有咁重判咁重
之後有咁大聲講到咁大聲旨在全香港人都聽到
殺雞儆猴嚇到冇人再夠膽咁做

我第一反應都係呢個

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
7 小時
This is a battle to save the Heritage, History, and Greatness of our Country! #MAGA2020

跟著佢仲有呢句句

今天中午12點半左右，疑似軍方雄三飛彈車隊行駛台東市區，罕見的是前方有警車開道，車隊長達500公尺長，中途停3次紅燈，軍容非常盛大壯觀。民眾驚呼：「開戰了嗎！？」不過，軍方保持一貫低調態度，請大家支持國防。

「第一次看到這麼長的部隊！」目擊的張姓市民說，一輛接著一輛的軍卡，上面還載著好像飛彈的箱子，看起來很壯觀，感覺好像要準備開戰一樣，不曉得是不是又要準備試射飛彈，但從來沒看過這麼多的飛彈。

軍方車隊今天中午經過台東市臨海路外環道，一路往北方向行駛，車隊裡有類似雷達的射控車、飛彈車、人員運輸車、救護車，甚至前方前導車為警方巡邏車，加一加車隊超過50輛，光載運飛彈的卡車就10輛。

有軍事迷看了影像後，研判這是國軍自製量產的「雄三飛彈」發射車，而不是愛國者或天弓三型飛彈發射車；雄三飛彈射程驚人，光是一般型射程就有150公里，要是改成陸地發射，改裝成增程型，射程高達400公里。

另也有軍事專家表示，軍方量產的雄三飛彈發射車，把雄三從海上搬到陸地上，不僅可以製造射程更長的飛彈，在公路上跑機動性也強，比起固定式基地，更不容易被敵人掌握行蹤，隨時能從岸際攻擊。

近年來，中共船艦時常繞行台灣東部外海，如果台東或花蓮全面佈署雄三飛彈，對於像遼寧艦或其它周邊護衛艦隊，都將最大威脅。不過，軍方對於這次飛彈車隊出現台東市區不做回應，僅一貫低調態度請大家支持國防。

有帶台灣國旗都比人拉

覺得佢做嘅野仲廢過張伯倫

大豆師

支旗有 不要兩隻字

係咪香字前面個兩粒米粒

隔離post

好眼力

出面真係好多五毛

睇嚟台灣人一入香港境個下都死得

有冇推上twitter?

球迷喊「利物浦萬歲」被截查 警察指煽動港獨

隻黑警應該係獌狗, 唔抵得猁攞佐英超
依家睇波就冇特別捧邊隊, 總之係發揮出高水準, 唔好打假波就得

禁撚on9
kol100 之首嘅師父支持阿仙奴會唔會比人拉

dllm

暗示英國唔係好承認香港主權移交

中国共产党萬歲

文承武德，仙福永享

燒山：祝願中國共產黨名流千古，國運鏗鏘

文承武德，中興我党，千秋萬世，一統全球

有一名警員進入食肆「人和荳品廠」與食客發生爭執，指罵食客「不知所謂」，情緒一度激動，其隊員幫忙道歉，並嘗試安撫帶他離開。

瘋狗症發作定hi左冰

我見波台有人post左段野

利物浦1984年拎歐聯，同年英國簽署中英聯合聲明，將香港割讓比共匪
利物浦2008年差少少拎英超，香港發生大股災
利物浦2014年差少少拎英超，雨傘革命失敗，香港人再次變成政治冷感
高普2015年執教利物浦，利記由中游上返前列，2016年發生魚蛋革命，梁天琦等義士被判6碌
2019年利物浦拎歐聯、英超97分，香港有送中條例，導致幾千義士被捕被殺
2020年，英超準備復操比利物浦拎冠軍，中國推出國安法、國歌法
同年利物浦奪得英超冠軍，連登會員Nben被捕

我利

蕭生好波

中印自5月以來因邊境問題衝突不斷，雙方戰火愈演愈烈，已造成多人傷亡，目前陷入談判僵局。為了應對中國逐漸集結的解放軍，印度政府目前已緊急授權邊境軍隊「全力對抗解放軍」，此外，根據印度媒體報導，印度將接收來自美國、法國、以色列等3國所提供的新武器，包括法國的疾風戰機（Rafale）、以色列的防空系統及美國的「M982神劍導引炮彈」，預計都將部署在邊境以正面迎擊中國入侵。

剩係有美國同以色列兩個太空科技國都夠哂

英外相藍韜文：英國政府己斷定港區國安法明顯嚴重違反了中英聯合聲明

係又點？
我幫牙爽答埋佢都得
立法係中國內政
別國無權干涉

應該咁就完事冇其他野發生

5+1

6年後咩世界

拎番南京條約出嚟

英國首相約翰遜表示，會允許300多萬名合資格申領英國國民（海外）護照（British National Overseas）的港人及家屬到英國居留，並給予入籍途徑，作為對北京的反制措施。

約翰遜在國會公布，將容許港人在英國工作，並申請入籍。約翰遜批評，北京實施《港區國安法》違反《中英聯合聲明》。

英國外相藍韜文表示，《港區國安法》清晰地及嚴重地違反《中英聯合聲明》。藍韜文指，已小心檢視港區國安法的內容，並計劃制訂詳細的應對方案，指英國將與國際伙伴一同作出應對。

鄭文傑稱獲英國當局給予政治庇護

去年曾被內地當局以「嫖娼」罪行政拘留15日的英國駐香港總領事館前職員鄭文傑，去年底向英國內政部申請政治庇護，他表示申請已在上月26日獲批，他說，自己是首名香港公民及英國國民海外護照持有人(BNO) 獲英國當局給予政治庇護，可在英國逗留5年，及後可再申請永久居留權及英國公民資格。鄭文傑接受視像訪問時說，相信英國內政部的制度公正，曾作兩輪面試，他需要交出文件及證據，內政部亦諮詢英國外交部，核實他是否受政治迫害。鄭文傑說，在面試中向英國當局表示，他受內地行政拘留期間的遭遇，包括受酷刑對待、迫供、要脅等。鄭文傑相信，他的政治庇護申請獲批，反映英國政府正對一國兩制逐漸失去信心。鄭文傑說，他的案例可作為先例，希望可幫助香港其他需要政治庇護的人。他又說，自己是被政治迫害的難民，促請中央及香港政府，尊重聯合國難民公約，不應干預外國的司法主權，而在港區國安法通過後，他相信自己會有人身安全威脅。鄭文傑又估計，在港區國安法下，自己已觸犯勾結外國勢力罪名，甚至叛國罪，由於涉及外交問題，相信會由維護國家安全公署處理，由香港帶返內地審訊，可能會被判終身監禁。

其實Lib Dem 都好幫到手

兩邊不是人

主要係選舉制度

唔係 係當年大學加學費單嘢出買咗選民

.....After joining the coalition poll ratings for the party fell,[85] particularly following the government's support for raising the cap on tuition fees with Liberal Democrat MPs voting 27 for, 21 against and 8 abstaining.[86] The Liberal Democrats had made opposing tuition fees a major message of their campaign, with all of the party's MPs, including Nick Clegg, signing the Vote for Students pledge to oppose any increase in student tuition fees prior to the 2010 general election.[87] Clegg later made a formal apology for breaking this promise in September 2012.[88][89] Shortly after the 2015 general election, Liberal Democrat leadership contender Norman Lamb conceded that Clegg's broken pledge on university tuition had proven costly.[90] ...
The Lib Dems lost over 300 councillors in the 2012 local elections, leaving them with fewer than 3000 for the first time in the party's history.[97] In June 2012 it was reported that membership of the party had fallen by around 20% since joining the coalition.
Wiki: )#Nick_Clegg_and_coalition_with_the_Conservatives_(2007%E2%80%932015)

, 明白哂, 呢單嘢搞到Lib Dem到呢家個負面影響都仲喺度
感謝各位解說 係時候要留意多D英國新聞了

幾多人會真係去英國

盧比奧提議《香港安全港法》

沒錢過去

我想問英國unemployment rate得3.9%
去到係咪真係會驚搵唔到野做

Uk 呢十年內employment rate 不斷升緊.
舊年講緊平均76.2% employment rate.
只要有心肯乜都做, 係冇理由搵唔到工.

經多重渠道確認，晚上11時許一班前往倫敦的國泰航班延誤近1小時，機上有乘客被警方押解下機。

網上流傳被捕人士為昨午以刀刺傷警員的示威者，消息未完全證實但估計真確的可能性相當高。

咁好

快*

成街都係CAM

唔撚信 等多幾日先講

除非佢入咗個list

TVB睇曬樣
香土都起到低

不過而家出境一定check到儍

屌 咁冇計 做唔到啲咩

[未FC]有狗話今日刺狗手足啱先係機場比狗咬

啱啱睇到

網傳佢老豆篤佢
為咗CY leung果50萬

呢啲唔太可信

拉咗Cable news confirmed

白宮牙中新衫

咁05年歐聯呢80年代又勁多冠軍，真係抽水抽到無野好講

好似係比人篤灰

\|/
師父早晨

傳係俾老母篤

港股上月升得多 提防整固
避險情緒升溫 金價突破1800美元
香港國安法正式生效，市場觀望法例實施後美國會否進一步推出更多制裁措施，以及中美關係變得更差，避險情緒升溫下，金價繼續上揚。紐約期金昨日突破1,800美元，創出8年新高。不過，市場人士指出，對下半年港股表現有信心，尤其是今日踏入「七翻身」首個交易日，滬指昨日升近1.4%，滬深300升幅更逾2%，料踏入下半年的港股今日會有不錯的開局。 ■香港文匯報記者 周紹基

強勢股連環破頂後將遇阻力
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，過去十年，恒指在7月的平均升幅大約為2%，吸引了部分短炒股民入場。但他提醒，股市中已有不少股份出現破頂勢頭，部分強勢股如騰訊(0700)、港交所(0388)及美團(3690)等，已先後創新高，小米(1810)在14元已見阻力，故短炒或低位撈貨的投資者宜先行「計數」。遇上阻力的還有阿里巴巴(9988)及瑞聲(2018)，其短線目標價已到，可考慮減磅。

中美劍拔弩張 後市料受衝擊
此外，美國的疫情仍未能受控，沈振盈認為，美國過度心急去重啟經濟將適得其反。而中美博弈已屆劍拔弩張地步，他相信，香港國安法推出後，美國總統特朗普定會以此作為打擊中國的藉口，以增加年底大選的勝算。由於中美關係再有變數，故踏入7月港股有機會面臨衝擊，建議投資者本月宜保守為上，即使恒指重上25,000點之上，亦要維持逢高減磅的策略。至於落後股份，則宜再觀望一周才好下注。

沈振盈預計，上半年表現較佳的晶片、物管及雲業務板塊，由於累積升幅較大，下半年表現會遜於上半年。不過，新冠肺炎疫苗的研製下半年料有突破，不排除一眾生技股將有所表現。

部分新經濟股在第三季有「染藍」契機，當中尤以阿里巴巴及美團呼聲最高，他相信會吸引資金流入。而本港繼續是內地最主要的集資地，港交所仍會繼續受惠中概股回歸概念，故也可逢低吸納。另外，沈振盈相信在香港國安法推出後，內地會加快大灣區建設，一些相對落後的傳統經濟股或可回勇，相關板塊如濠賭、金融及消費股均具炒作價值。

1 要捉過E 道已經捉左
2 要搵航空公司對未來24 小時出發名單其實好易

有人想吹文革風
一早鎖定左個犯
再做場Close game比大家睇

非常好，天公做美

制裁中國！ 美眾院一致通過「香港自治法案」

〔即時新聞／綜合報導〕美國聯邦參議院上月25日通過「香港自治法案」（Hong Kong Autonomy Act）後，聯邦眾議院1日一致通過相關法案，內容幾乎與參議院相同，將強化美國政府制裁違反1989年「《中英聯合聲明》及香港《基本法》的個人和企業的能力，並授權制裁協助這些個人和企業進行大額轉帳的金融機構。

綜合媒體報導，該法案在眾議院一致通過，反映出華盛頓對中國頒布香港新國家安全法的擔憂。根據國會規定，該法案必須退回參議院並通過，然後再送交白宮，總統川普將決定簽署法案或否決。

該法案由聯邦眾院外交委員會亞太小組共和黨籍副主席約霍（Ted Yoho）與民主黨籍小組議員薛曼共同提出，要求對違反中國在《中英聯合聲明》中所負義務的個人及金融機構實施制裁。

眾議院議長裴洛西（Nancy Pelosi）1日在眾院外委會表示，港版國安法對香港人民是殘酷的，實施全面的鎮壓行動，破壞中國承諾的自由保障，港版國安法也象徵著「一國兩制」已死。

機器啟動

三峽大壩潰壩危機又上升！上游四川阿壩州清晨地震

中國四川阿壩州清晨發生地震。（圖擷取自中國地震台網）

〔即時新聞／綜合報導〕專家最擔心的事發生了！中國長江三峽大壩上游地區發生地震，可能危及大壩安全，今天清晨4時07分，中國地震台測定在四川阿壩州若爾蓋縣（北緯34.10度，東經1 02.68度）發生3.2級地震，震源深度8千米，未提及規模大小。

綜合媒體報導，中國3.2級地震只能算是微度地震，但是，阿壩州位在三峽大壩上游，且中國官方已連續下達31天暴雨預警，當地的水庫及三峽大壩日前才洩洪自保，而洩洪水已造成下游宜昌市及鳳凰古城全城淹沒，雨勢未停，昨天再傳重慶大淹水，山體滑坡淹掉高速公路，整個長江沿岸都陷入洪水恐懼中。

之前有關三峽大壩安全問題，已經受到多方關注，而潰堤之說一直甚囂塵上，但遭中國官方駁斥，不過，已有數位水利專家提出警告，三峽大壩潰堤危機之一就是上游發生地震、山體滑動，而今，專家最擔心的事已經發生。

又要睇豆總係咪擺喺喥，呢條撚屌都唔係第一鑊，通過嘅法案佢一條冇用過，要兩黨聯手迫鳩佢先得

有刀都要豆總肯簽名先斬到人？

唔簽14日自動通過，如果反對就發還參眾2院重新投票，超過2/3贊成唔使佢簽，直接變成法例

我諗佢冇咁on9， 簽咗擺喺喥機會高，之前一堆佢一條冇用過，有豆就得

帶頭封殺中國！莫迪退出微博、刪光跟習近平合照

2020-07-02 06:32:34
〔即時新聞／綜合報導〕中國和印度上月中旬爆發邊境流血衝突，印度境內反中情緒高漲。印度政府6月29日以國家安全為由，宣布下架禁用微信、抖音等59款中國製手機應用程式APP。印度總理莫迪1日更傳出大動作退出微博，將所有的貼文刪除，包括他與習近平的合照。

綜合外媒報導，印度總理納莫迪（Narendra Modi）的微博帳號名稱為「莫迪總理」，自2015年莫迪首次出訪中國受到熱烈宣傳而設立，首條發出的微博是「你好中國！期待通過微博與中國朋友們互動」，已累積24.4萬名關注者，其中許多是中國人，他也曾在習近平生日前夕發文祝賀，並發表許多有關中印關係的訊息，最近一次微博內容是向中國網友祝賀鼠年。

不過莫迪微博的貼文和評論週三變成一片空白，帳號清空，之前發布的113則貼文已被手動刪除，當中包括莫迪與習近平的合照。

對此微博官方也證實莫迪退出微博的消息，指微博接到印度駐中大使館的申請，「希望從微博平台上移除認證的莫迪總理微博帳號」，稱根據對方要求，並依據相關社區規則，關閉了此前認證為「印度共和國總理」的微博帳號 。

其實以佢避戰嘅態度...真係冇可能用

希望我燈

似係

輝瑞疫苗試驗傳捷報 道瓊早盤漲逾百點

〔財經頻道／綜合報導〕美股迎來第3季首個交易日，在第2季創下23年來最大單季漲幅後，週二美股開盤續漲，道瓊工業指數早盤上漲超過百點。

道瓊工業指數報25983.71點，上漲170.83點或0.66%；標普500指數報3115.81點，上漲15.52點或0.50%；那斯達克指數報10095.36點，上漲36.60點或0.36%。

大藥廠輝瑞（Pfizer）早盤大漲超過6％。輝瑞與德國藥廠BioNTech合作開發的武漢肺炎疫苗，傳出初期人體測試數據正面，雖然結果尚未獲得醫學期刊審閱，但輝瑞預期，一旦疫情獲得法規允許，在年底前將可望生產達1億劑，並在2021年底上看12億劑。

ADP及穆迪分析公司（Moody's Analytics）數據顯示，美國6月民間就業人口增加237萬人，略低於市場預期的250萬人，但5月的數據也從原先的減少276萬人，大幅上修為增加300多萬人。

美股疫情後繳出強勁的反彈表現，道指第2季累計大漲17.8％，創下自1987年以來最大單季漲幅，標普大漲近20％，也是1998年來最強單季表現，那指更是大漲30.6％，也是1999年以來的單季紀錄。

到目前條撚屌對香港國安法冇發表過一句，喂香港國安法連宇宙都管埋，任砌生豬肉都得，提醒吓在港美國佬係咪需要呢？ 唔係純屬香港事務喎

反制中國網路攻擊 澳洲招募500名網路間諜

〔編譯盧永山／綜合報導〕根據英國「金融時報」報導，在澳洲與中國的關係因雙方互控從事間諜活動而惡化後，澳洲將招募500名網路間諜，並在未來10年在數位安全投資13.5億澳元（9.3億美元）。

澳洲政府之所以採取上述行動，是因為總理莫里森先前警告，該國政府、企業和教育機構一直遭到1個老練的國家行為人（state actor）持續攻擊。他並未點名哪個國家該為這些攻擊負起責任，但網路安全專家指出，由攻擊的複雜度、全面性本質和內容來看，中國最可能是主謀。

莫里森週二在宣布這項投資後表示，對澳洲發起的惡意網路活動，在頻率、規模和複雜度上逐漸增加，恐傷害該國的經濟、安全和主權。

網路安全機構和多國政府先前警告，網路犯罪和駭客集團正利用武漢肺炎（新型冠狀病毒病，Covid-19）疫情造成的混亂，對澳洲發動各種網路釣魚和惡意軟體攻擊。這些攻擊行動是在莫里森呼籲，應對武漢肺炎起源展開獨立的國際調查，導致澳中關係陷入谷底後發生。

有hacker 能力嘅恐怕西方國家爭住要

Ivanka飛去上海睇佢盤生意，其實都拉得

遭美列「共軍企業」 英特爾暫停供貨浪潮集團2週

〔財經頻道／綜合報導〕業務涵蓋雲端、大數據、伺服器、人工智慧（AI）等領域的中國大型資訊科技企業「浪潮集團」（Inspur）日前遭美國國防部認定為「共軍企業」，今天傳出，英特爾（Intel）以「調整供應鏈」為由，暫停供貨浪潮集團2週。

據《21世紀經濟報導》報導，今天中國傳出英特爾斷供浪潮集團的消息，向英特爾求證後，英特爾回覆稱，英特爾需要「根據美國相關法律」，為供應鏈作一些「相應的調整」，因此「不得不臨時性暫停對此客戶的供貨」，預計2週之後，就能恢復供貨浪潮。

報導指出，這代表英特爾證實暫停供貨浪潮集團，為了應對美國的出口新規、獲得新的許可證，英特爾需要2週的時間整頓供應鏈。

此消息一出後，浪潮集團子公司浪潮信息一度重挫10%至跌停，終場以每股37.32人民幣作收，跌4.75%；安信證券分析師表示，作為英特爾最大的客戶之一，英特爾不可能真的斷供浪潮，而是幫忙填補漏洞，以確保英特爾能夠長期供或浪潮。

浪潮集團為中國國有企業；6月24日時，美國國防部認定浪潮、華為、中國移動、中國電信等企業是「在美國運作的共產中國軍方企業」；《21世紀經濟報導》的報導稱，早在5月的時候，美國半導體廠便向中企發函，無法把提供的設備用於軍事方面產品。

港共成日話制裁冇影響，咪睇吓點？

豆總講就天下無敵，做就永遠見唔到，之前訪問認咗因為買豆冇制裁新疆支共官員，佢可能唔知醜同埋真係以為贏咗，實際係支共拉住佢個鼻行，正路豆要佢買，制裁照做，分明兩件事嚟，點解要混為一談？

大豆侵: 不了 要刁要刁 唔用

今日咁多好消息，食早餐加多隻蛋賀一賀佢

唔係喎，加碟茄汁豆好，廢侵咁鍾意豆

加甜豆，豆總應該會滿意

民主黨：特朗普無為香港強硬發聲 以美中貿易協議為先 浪費了多個月時間

豆總點回應好

Fake news

唔能夠話博爾頓新書完全係作文報復豆總，豆總對支好多做法同書中吻合，最新睇到港共國安法通過嘅實例，佢一句睇法到冇，只有蓬佩奧出聲，就算當係佢叫嘅，自己唔使再講，咁講一兩句睇法冇問題呀？

都好

good idea

生死符

屌佢事實係吖，自稱乜柒嘢對支最強硬，實際乜都唔做

參考韓戰邊傾邊砌先有bargining power

豆總害死美國佬13萬條人命，害死新疆唔知幾多，害死香港人都唔少

呢條撚屌就係得過講字 咁多人死唔見佢死

一落車就大雨
又濕晒

所以咩art of deal, 刁佢老母塊閪。強弱咁懸殊佢都可以俾人玩到氹氹轉。

如果大豆侵連任到美國人都幾

當然china joe都唔好幾多

部份美國twitter用戶話唔係佢寫嘅，只係請槍，佢出個名

會唔會係世人誤會左懸殊
支那間諜睇到外強中乾

china joe 有多少老人痴呆就似嘅，睇佢成日未瞓醒咁，根據調查，有34%人認為佢真係有病患

嗰七支艦隊舢舨黎既咩
咪玩啦，老共隻船仲噴緊黑煙呀大佬

早幾日先比佢淋完2獲

到目的地前3-5分鐘先嚟落雨

可能研究緊啲黑煙係咪化武嚟，怕咗佢

我信今日唔係托市！真牛三賀七一。

穆迪就堅過豆總好多，一嘢ban晒59個支apps、100%檢查清關，加關稅，增十萬兵喺邊境，一個要打就嚟

嚇到屌米要掛條大banner made in India 喺印度門市部

低種性做到總統仲難過黑人做美國總統

唔係流

驚閪咩 硬佢就縮 都唔係第1次

升！

明顯托爆 bump水bump到期指平水

穆迪年青果陣係印度本土流浪兩年，之後慢慢升上來做總理，對住唔同的人，知道邊樣野睇住來食。唔似豆總咁除豆之外咩都唔識。

如果我係豆總，一見到國安法38條，我會即刻tweet話全球美國公民唔需要擔心呢條荒謬嘅中國法例，美軍會保護全球美國子民，無論天涯海角，一定帶你返家

嚇撚到支共港共腳軟啦，順便派架B52Hs轟炸機喺香港空域外邊緣飛過，夠晒阻嚇力

等睇QQ托到上$600

黨市，擋市 港女質素越黎越差

鳩買Q牛就羸

邊個做淡國企，邊個就犯法

天敵都無面比

又放隻狗出嚟吠吓先 咪就係唔買豆，最好自動撕毀協議，國會大條道理迫豆總要全力反擊，冇得比佢玩詐撚諦諦

藍絲親人篤灰

可以搵咩工

新豆總電視訪問，有中文殘體字幕，豆總仍然唔回答貿易協議問題，睇嚟冇豆佢會死

The end of one country, two systems in Hong Kong

Outside powers and foreign companies must react to a profound change

師傅早晨\|/

ECFA續不續約？ 黃偉哲：不簽就要面對每年600億關稅

兩岸經濟合作架構協議（ECFA）在6月29日達10週年，有許多民眾擔心，此項協議會隨著台陸兩方緊張氣氛升溫而終止，而台灣也將因此失去農漁業、金融、石化、機械等產業免關稅優惠，這恐會對外銷產生嚴重衝擊。對此，台南市長黃偉哲表示，ECFA每年可以幫我們省下600億台幣的關稅，如果不續約，那政府就需要考慮如何補貼協助農產外銷了。

根據《財政部》數據顯示，在2019年，台灣出口大陸的產品中，有21.6%適用於ECFA早收清單，節省了約9億美元（約265億台幣）的關稅，而且台灣的水果也大約有12%的關稅已降至於0。黃偉哲在政論節目《新聞大白話》中提及，台南是台灣鳳梨外銷的第2大產區，在失去優惠關稅的狀況下，農民的成本勢必上升，競爭力可能下降。

但是自從2015年來，兩岸的經濟交流出現了停滯現象，雖然當時大陸還是我國最大的出口市場，甚至其與香港合計估佔去年總出口額的40.1%，但卻比起以前下降了2%。另外，台灣2014年爆發的太陽花學運也阻擋ECFA框架下的「海峽兩岸服務貿易協議」生效。

因此外界有傳聞指出，大陸可能為了加強對台施壓，決議單方面退出ECFA，但是《日經》卻對此並不認同，表示大陸此舉同樣也會為他自己帶來風險，讓兩岸之間的距離更加遙遠，而且中國大陸、美國正在先進技術領域展開競爭，出於台灣有強大的技術能力，其對中國的重要性也日益提高。

對於民眾的擔心，黃偉哲提醒，因為ECFA每年為我們節省了20億美金（約600億台幣）的關稅，所以我們如果不續約，那政府就必須要思考如何能夠補助並幫助農漁民及各產業開發新市場。不過因為受到武漢肺炎（COVID-19，新冠肺炎）影響，今年台南銷往中國的鳳梨數量已經減少，賣到日、韓、新加坡等國銷量則增加。

但蔡英文2010年講過

蔡英文批ＥＣＦＡ是糖衣毒藥
2010-03-29

〔記者蔡宗勳／嘉義報導〕馬政府大力宣傳與中國簽訂「ＥＣＦＡ」的好處，民進黨主席蔡英文抨擊這是包著糖衣的毒藥，立委陳明文也強調，台灣如果和中國簽ＥＣＦＡ，不僅喪失主權地位，弱勢產業也將遭到重大衝擊、影響生計。與會人士更是一片憂心忡忡的發言，要民進黨不能讓馬政府得逞。
蔡英文昨天到嘉義縣主持黨務巡迴座談會，原本討論主軸是基層選舉，但嘉義是傳統農業縣，鄉親相當擔心馬政府執意簽ＥＣＦＡ，讓弱勢農民雪上加霜，因此競相發言表示對簽ＥＣＦＡ的憂慮。

陳明文指出，馬政府執政無能，只會一味傾中，完全不理會簽訂ＥＣＦＡ嚴重後遺症，這種放棄台灣主權獨立、不顧台灣人民生計的政權，大家應該予以唾棄，並全力反制，不能讓抱著中國大腿的馬政府為所欲為。
鹿草鄉長林沐惠表示，鄉親反映看到國民黨政權花大錢播廣告推銷ＥＣＦＡ，憂心有人因而被洗腦，呼籲民進黨應該強力反宣導，不能讓馬政府伎倆得逞。新港鄉民代表林秋桂也表憂心，要民進黨及早因應。
嘉義縣議員劉敬祥說，ＥＣＦＡ攸關農民權益，顧台灣的民進黨一定要加強把關。
黃嫈珺議員建議黨中央開辦反ＥＣＦＡ辯論課程，邀民進黨各級民代及有興趣者參加，透過組織訓練，讓各地都有人可以向基層大眾說明簽訂ＥＣＦＡ對台灣的嚴重傷害。
蔡英文強調，黨中央已擬定反ＥＣＦＡ說帖，會針對都會、農村不同屬性強力加以說明，而組織辯論ＥＣＦＡ種子構想相當不錯，黨中央會儘速辦理，早日讓各個階層都了解到ＥＣＦＡ是個喪權辱國的不對稱條約。

專制政權下，法庭的 3 種作用
政經趨勢, 社會脈衝, 專制, 民主, 法庭, 法律 2020年7月2日 BY CUP 媒體

之前豆總擺咗份ACT喺櫃桶唔簽，直到博爾頓爆佢大鑊先嗱嗱聲簽，海關做唔到嘢

來自支媒消息，再多啲失業率，冇出口創匯，支境樓爆唔係冇可能嘅事，樓爆就係支爆

咁即係純打技術同策略

china joe 識玩呀，睇豆總點算？ 啱啱上面FOX news 訪問睇得出對大豆念念不忘

biden 係轉咗 tone，但團隊仍然係 obama 人馬，對中政策未有 specifics，仍然要 scrutinise

應該唔會完全放棄，renegotiate 免不了

如果話 ecfa 主要係臺灣外銷農產品去大陸，咁其實宜家大陸咁嘅糧食情況，更加唔怕佢咩關唔關稅，你咪唔好撚買

長期計要開拓新市場，對支市場減少依賴，可以去越南試吓互惠條約，越南有1億人，收入開始高，應該食得起

法律界會歸邊，喺獨裁政權下講求法治，要求暴政同抗爭者同時守法、遵循原則理論上係冇錯，但客觀事實就係只會限制咗抗爭，發展落去就係要求平民守法，但無法監察政府，咁就變咗會發揮上文所講嘅作用

好核突

台灣農作物都高質

香港唔肯入

都有，不過種類少

大牛市，隻隻個服飛天

股

生果可謂抵撚死，支共叫邊隻app 要ban就照做，家陣印度又係咁玩，卒之搞到個app store 人唔似人鬼唔似鬼，印度可以喺ISP層面block哂支鬼app，幾時豆總學吓？

4樓以下

本身學steam玩分區就輕輕帶過

商人連基本野都唔識玩，抵佢輸架
仲有5個月到大選，我希望連股市都收埋皮唔好比佢拎黎j

193米滔天巨浪

沒事e, 已經預先通報，可防可控

但電鳩死左就關人撚事

你的流行趨勢: Yoona

珊瑚灣係重慶市入面

咁冇嘅，大陸嘅嘢，同cfu 一樣，警告咗大家都唔走嘅，你死你事

多難興邦，破壞基建又可以再起過，死咗人又可以除少份，GDP鳩鳩鳩

今年街市多左好多愛文芒，價錢仲唔貴

電死還電死，係電工問題
正如肺炎冇驗就唔計數

可能仲掛住玩豆豆

消息：港府正準備出境申請，要求所有市民出境至非中國地方必須得政府審查及批准

有料 越推越多

Fake 標題

諗起哈利波特唔知邊集
個新女校長咁
不停加新規則掛到成牆都係

芒果正呀 不過其他真係少

依期好多人特登懶誇張咁寫標題

玩佢老婆嗰兩粒豆

即使係，我先去其他地方再轉，你吹得我漲？

如果我去台灣......你海關查唔查我？

日後關口示意圖

印度

唔知幾時開始, 政權已經搶左法治個定義做平民要守法, 個一下法治已經死左

reasonable, right thinking people、法律界當然識分辨 rule of law / rule by law，但好多平民唔識，加上媒體唔澄清報導，就冇咗話語權

On Gothe: 法律作為專政工具 / 大律師公會回應國安法全文

眾新聞話羅冠聰離開左香港
唉

根本香港班法律界撚頭應該出嚟解釋清楚
法治同守法係唔同概念囉
dead body果啲死撚咗去邊

Fake 標題, 但實施出入境管制, 係反制各種救生艇, 甚至BNO平權的舉動.
英國外相首先提佐中共港共會有機會出呢招, 某程度上亦係提醒大家真係"盡快走".

連我自己都想漏佐呢一點, 以ChiNazi依家已經同全世界撕爛塊面的行為, 佢真係做得出呢D嘢, 可能真係喺英國實行平權方案前就要走定先, 記住BNO一直可以半年免簽停留英國.

咁做律師嘅唔通見到犯法嘢佢去endorse 你咩，依個係法律界嘅固有burden、專業限制嚟

去追究omdb 冇意義嘅，破壞法治嘅又唔係佢哋，只係見佢做唔到嘢咪換第個做代表

你認左佢啦，冇得打嫁
認左判輕Ｄ，不吃眼前虧，出黎又一條好漢

咁仲點可能會有風骨，執骨就差唔多

尋晚 online 作供，國安實做嘢

【侮辱國歌】CBA外援奏國歌叉腰「瞌埋眼」 首罰停賽罰款1萬

等睇外援逃亡潮

諗住靠一班律師去守住法治, 係一個好kai既諗法
法治唔係一個法律概念, 係一個政治概念

689好酸喎，即係佢家人好cheap?

高薪嘅
去第度冇呢份糧

係高薪呀，但退役後走唔走到先，一陣話你逃稅充公財產呀

有腦就唔去中國踢波打波啦

國安法生效後的幾點想法。

1. 戰爭狀態，放下無謂的道德觀，保命係最重要嘅。

2. 少說話，多做事，分享去邊做咗乜係最無謂的事，FBIG當然，TG也一樣。老佛爺擺喺個心用嚟尊重，唔係掛在口邊嘅。

3. 撕文宣唔係世界末日，本來就預咗會咁；就快中秋，有幾多人記得點解要食月餅？

4. 冇文宣冇連儂牆唔識分邊間係黃店？假如過咗咁耐，你個心都冇名單，咁就死啦。黃或者低調，藍，一定高調，點都聞到朕除，點會錯。

5. 講咩口號，貼咩海報，都唔係重點，大家都已經植根心中，灰色地帶太大，唔需要強出頭。

尤其係小店，附近一定大把藍店眼紅，篤灰就梗。幾位朋友都好擔心，因為根本唔知乜係錯；既然係咁，拆左先。拆，不等於投降，轉下思考模式先，不急。

有人提議貼白紙，有人話就咁貼memo，只要有創意，我愛蔡一智，香港人，識玩嘅！

6. 鬥長命，保鬥志，場仗有排打，利物浦等咗30年先再贏頂級聯賽冠軍，中間幾次擦身而過，YNWA從不放棄，所以千萬不要亂陣腳。

7. 經濟上的抗爭更重要。

8. 走同唔走，每個人想法唔同。申請冇壞，因為冇人知將來係點，保住火苗，不至無人海外發聲，同樣重要。我有老友會走，亦有好友會留，有人認為與其苟存，不如出走，我駁唔到。

9. 一直好鍾意讀中文中史，對文字獄批鬥等記載似近還遠，今日見到拆文宣同報寸電話，真係好似。

鋪頭文唔文宣真係無所謂
成年喇，一切在心中

慶祝國安法
含指直上255

國安法好野

忽然對日本釋出善意？ 驚日本同印度聯手封鎖印度洋？

因间谍罪在中国获刑日本男子刑满释放

2020/07/02

個市越多壞消息越升

通常信支那都會輸返轉頭
靠邊站寧願唔玩

淨流入近二百億億

水為財 大水猛灌 多到北水要流入

【港版國安法】馬道立發聲明 強調「指定法官」不應有政治及國籍考慮

國安法殺到大陸佬走先 連登仔話記得睇之後股樓點行
等我睇吓條柒頭嗰四五千點跌哂未先

騰訊518
大陸佬走先外資又撤離 應該買得嘅都係真香港人

有無高見

有幸入到沈門
所有野都跟足agenda行
而家就差呢一步

出面分析師始終有包袱

學馮家低價私有化?

南韓：密切關注香港問題動向 在不影響韓美同盟關係的前設下建立韓中關係

黎緊邊個國家吸到最多香港移民的話
邊個經濟發展有最大優勢

港燦會館最近有咁估

網台?

不過當參考就算

但係佢地絕對有責任同普羅大眾解釋乜撚嘢係法治
家下俾正苦搬龍門
佢地責無旁貸

契哥真係成日都擺出食滑義弟嘅姿態

挑機

師弟，佢兩父子既股權係重疊左架

呢啲野陳文敏做過，戴耀廷做過，戴啟思做過，唔見得冇人做。一個執業律師係好難公開講犯法係可以為社會接受。第一呢個係佢既牌既問題，要佢地為左教人咩叫法治而釘牌，你自己問心得唔得先。第二律師最基本職責係解決法律問題，而法治係政治問題，就算要講以法達義，公民抗命，都應該係由一個政治人物講。

第三，亦係最重要，以法達義本身唔要求法庭對違法行為網開一面。有罪都係要判，但要考慮犯罪行為對於改正社會漏洞既動機。戴耀庭自己都話要透過公民抗命突顯政治不公義，佢係願意入去坐監。其實大把人講過呢啲野，明既就會明，香港本身就係一個對社會秩序極之obsessed既社會，你可以點？

家陣知道印度13.5億市場威力未？ 鍾意玩封殺吖嘛？ 咪等你嘆吓先講，WTO早就變成僵屍組織，支共自己都冇遵守

支那啲流氓黑幫學人講法律呢

China's 'belligerent wolf warrior diplomacy' threatening outbreak of nuclear WW3

笑死我嘅MEME

穆迪就係大棍打落去，完全唔同豆總怕痕又怕痛，美帝本來係利物蒲對支那恆大，理應433踢佢10:0都得，佢老味打901，係咪on9?

印度打支那利益同誘因大過美國呢

笑死我

好似話支共又送咗幾百噸大米比印度搞穆迪嗰個窮人援助計劃，未知真假

可能真係驚打

容我插一句
我成日都話要求一方面特赦義士，一方面嚴懲黑警，亦唔係法治既表現黎
要法治就應該兩邊一齊放，或者兩邊一齊嚴懲
因為去到最後，雙方都係做左d 正常社會唔會認同既行為

水災班蟻民

情何以堪

China’s diplo-terrorism in Myanmar

Beijing associates with the lowest-level forms of terrorist and gangland violence in order to attain diplomatic objectives

中共同販毒武裝組織交易

問題係冇人會接受
當佢地由舊年6月連mask都冇果陣已經打到七彩
曱甴亦都唔會贊成

所以我係認同兩邊都要重判先真真正正能夠達到法治精神

我記得我早十個post 左右講過，如果自己友就放既話，一來唔公義，二來咁樣同支共建國嗰班特權階層無分別
最後都會演變成一個人治社會

歷史上支共就係販毒組織，國民黨同日軍打緊時，佢哋喺延安種鴉片

好多支國二三線手機(小米)本身o係印度有好大市場
如果印度一ban哂佢地
睇佢地點死

所以就係睇大家走向，宜家依一刻中共立晒國安法緊係冇得返轉頭

但當發夢咁講，如果港府話到事決定「大和解」，兩邊嚴懲 or 兩邊特赦嘅平等對待係基本原則嚟，大家嗌得五大訴求要求放政犯，就要接受到黑警獲特赦，上年大概九月十月時我喺沈門都提過依點

所見略同

上年拉左啲白衫再Super打和
應該有人收貨

中国米？ 有冇重金屬架？

送米送多埋金屬元素，仲想點

暫時唔得，因為美韓電話貴，印度人消費唔起，除非東南亞例如台灣做印度市場出平價電話就得

家陣屌米喺印度賣嘅電話基本上喺印度組裝，ban佢會令國民失業，我睇應該比優惠台商吸引佢哋設廠做低價電話，咁最好

例如免地價，稅務優惠等等，台灣有能力喺印度做低價電話市場

第一眼望，仲以為發現確診然後當場屙屎

講佐中共就係集世上最大的黑社會, 邪教, 同販毒組識於一身的邪惡組織.
所以美國取消中共統治下的中國的"主權豁免權"一D都唔過份.

三叔LG喺印度都有開廠，，三叔年頭掟左五億鎂，似係想開展平價手機市場

上年8，9月已經係臨界點
10月開真槍，周同學打後係回不了

南泥灣種鴉片

831 係最後一日

白衫冇事就GG

不如咁樣問，假設真係特赦義士，嚴懲黑警
點樣做到以下
1. 防止義士成為特權階級？
2. 防止黑警/黑警支持者用番同樣方法奪權？

三叔係印度出果批機，係對撚住屌米，oppo打
大moon大電大食夾抵屌

你瞓撚咗幾耐呀傻閪
仲企高地講啲咁撚on9嘅嘢
dead body咗啦講法治
返去讀埋國安法再執業啦柒頭

早十個post冇屌鳩你傻閪係我錯
而家屌返

呢個需要重光後，先會遇到
暫時唔去發呢個夢，都唔知咩世界，但一定唔係而家個格局

而家唔係法唔法治

你覺得nazi個陣有公平過？

唔同意見可以講，人身攻擊嗌交就唔好，係咪咁話？

嗌交，人身攻擊嘅出去

留名待笑

nazi 唔公平，唔代表取而代之既政權可以行番同一條路呀

國安法一嚟到 講乜撚嘢法治丫
由得班deadbody黨繼續FF共產黨會跟條文做嘢啦
攬撚住部法典過世啦 大嘅律師

俾面樓王 唔屌律師仔

其實係唔係法官/律師本身唔認同條國安法 就算覺得條法本身唔合理但都要跟住做？
如果係就中共好識玩規則入面嘅遊戲 香港律師根本上無得拒絕唔執行

對唔住
係大家之前喺tg grp有落牙齒印所以屌咗先
你開到聲 咁我唔阻住大律師對住香港法治打飛機

中共有權設定規則 解釋規則
一班淨係識跟規則甚至當係教條嘅精英
邊夠玩

唔使對唔住，只不過用cc台屌老母嗰隻冇意思嘅，有道理自然有人信服

internet嗌交係最無謂，唔啱睇block咗佢咪係

係一個無法治嘅情況判手足刑,特赦佢地有咩問題
"有法可依、有法必依、以法限權、以法達義",班黑警呢4樣有邊撚樣野係有,仲要特赦手足嘅話要特赦埋黑警,你係咪high野high到個腦壞鳩埋

其實係兩件事, 你唔同意咪暴力威迫
畫面好靚咁要脅你, 好似十一哥咁又得; 直接滅你聲又得, 大把方法
法律只係一班人寫個規則出黎, 好人既咪俾幾分薄面你好似有保障
衰D既, 寫法律既可以係班罪犯黎
一日思維困起個框入面注定冇運行

支持你
我本來都想嘈交
比面樓王

Apple好似食緊 記得有新聞講過東南亞專賣當地組裝嘅舊版iPhone

要依法嘅話，本身就邊個都唔應該特赦

哇屌 做緊test都周街走

認真講
民族主義來來去去都係一個套路
如果你覺得香港民族主義者同小粉紅手段無異
恐怕亦都會係事實

當權個個都唔專重公平同法治你講經咩
成廿幾歲仲咁天真都有

龍門任搬
憲法任改
冇證據就自製
冇犯法就寫條咩人咩地方都有機會犯法既法例
仲勁過cfu奇幻倉
公平同法治

係到嘈無意思，沈門呢個地方大家你有你講我有我講，唔強迫任何人相信一個人既主張先係正路，否則都係神棍主義 唔好同我講the means justifies the ends，係迷信既一律不可取咪撚學肥佬閉門造車。 大家平心靜氣討論，唔喜歡咪唔覆。

所以咪話部份抗爭者本質同中共無異，上咗臺係有可能變成另一暴政，雅各賓派之類

我公道講句，喺支共統治下研究法律係無謂嘅，因為嗰啲唔係法律，係黑社會家法，而立呢啲家法係一個非法組織，你會唔會去嘥時間研究和X和嘅家規同佢做學術理論吖？唔會㗎嘛

勾義嫂就三刀六洞，你用歐美法律睇一定係shot嘅，唔會有陪審團，唔會無罪推論，只不過黑社會未必會玩屈都講吓證據

而家係極端派抬頭嘅時代
唔係和理非當道嘅年代
你只能夠去接受同埋歸邊。

特赦義士既話，義士一樣做唔到呢四點

黑社會可能都仲有道義少少
唔勾義嫂
支共幾多公共情婦

公共情婦起碼都真係public use
重點係勾左你二嫂咁又點
誰大誰惡就誰正確
呢條先係法律

共匪沒有道統

唔明點解企係‘正義’一邊就可以唔洗負責任(先唔講判太重、判決不公等)，同時另一邊ge人都覺得佢自己先係正義。
執政一方一定用所有方法打擊對家，假設我地取得政權，係咪要朱藍絲九族 以確保自己既‘正義’不滅？

你點樣判定佢一係做唔到,未發生嘅事你100%肯定,你有咩證據?
讀law?乜香港law係教有罪推定?證據都冇講就可以話一定做唔到呀,都忽忽地

朱巴引咗好多師兄出嚟

咁齊人，通常都係迴光返照之勢

平時唔上水唔代表冇睇到,見到有人以為自己讀law就好似成個專家咁係到講歪理睇唔過眼

朱律講既野我都唔完全認同，但點解鑊鑊都係朱律一出聲，十個八個人走出黎批鬥？鬥人多？你地有咩過節自己搵地方解決啦

如果特赦義士，即係認同佢哋而家做既嘢係完全正確
而家既行為真係做到你講嗰四點？

有冇諗過係講d野太鳩忍唔住上水

因為之前牙律師仔講法律嘢
都有人因為佢身份信足咁
先忍唔住上水講多兩句
但暫時上水嘅都有獨立思考就討論到

唔通師父佢老人家⋯⋯

師父淡倉有救

比煙頭啃親

唔洗講咁多,你有冇一個可以100%確保到一定做唔到嘅證據

冇必要句句話人戇鳩呀嘛，一走出黎就屌人老母喎，我日子淺，以前沈門係咁樣討論？

唔準你咁講 師父一定冇事！

都係我第一句屌鳩佢啫
樓王出完聲咪討論返
你起咩鋼啫

請自打嘴巴,佢有咩三長兩短我地食屎呀

一樣諗法

我係講緊而家既行為
以琴日拮狗為例，真係「"有法可依、有法必依、以法限權、以法達義"」？

佢理性學術派
鳩又好離地都好
佢本書都係咁教
有晒邏輯
只係冇人BUY啦呢個時刻

有法可依, 721係最後機會

721 831真係返唔到轉頭

真心睇佢啲言論唔過眼
佢咁講納粹德軍係咪要同盟軍一樣待遇先叫法治？
離晒地

過咗721都仲跟住本書講

網上謠傳限制港人出境 政府澄清絕無此事

網上有人謠傳所有香港市民出境至中國以外的地方前，必須得到政府批准，政府發言人澄清絕無此事，提醒市民切勿誤信虛假消息，對於有人在網上胡亂散布謠言予以譴責。

咁人地係職業所限
道不同不相為謀
一人少句無謂嘈啦

大家望下個天，而家重係最黑的晚上。
沈門人未對外就對左內。

真係想聽晚師父節目笑鳩我地。

差呢位喇

另外針對在坐咁多位垃圾
沈門一直閉門造車, 絕對獨立思考
唔好係度帶風向

即時幻想到鳩頭個得戚樣

台陸委會：如非必要勿往香港

在台灣，陸委會呼籲民眾如非必要切勿前往香港。

澳洲都會出旅遊警示

等睇旅遊保唔包前往香港

國安法過後 唔可以提獨立二字啦

下一步，撒僑

不遠矣

講得好
下次警察打傷完人公平起見應該要佢地出黎俾人打返咁多棍先岩
唔係就搵律政師告鳩佢
公平公正

路透社消息
美國國務院推遲駐華使館人員重新返中国既時間
原因係疫情問題

越南有點難
糧食出口國
同向鄰國買比台灣平
各種方式增加土地增加人口尤其是年輕d既
自己內部消化部份甚至大部份可能比較好

冇左教主既爛果...我們看下去

你波台友搞亂正常post！

請無視引戰狗！

朱律如見字
我不盡認同你想法
但理解明白你邏輯

對於其他人身攻擊, 一律唔支持

送客！

私怨撚，拖馬引戰，如果沈門係咁樣運作既，咁我退出算。

【長江三峽大壩】暴雨未停川貴又淺層地震 恐爆泥石流災害

社會熱點 21:17 2020/07/02

▲ 【長江三峽大壩】暴雨未停川貴又淺層地震 恐爆泥石流災害

內地今日極淺層地震不斷，繼國家地震台在凌晨4時07分測定位在三峽大壩上游的四川阿壩州發生3.2級地震，深度僅8公里；至上午11時11分貴州畢節市赫章縣又發生4.5級地震，深度也只有13公里，四川、貴州連日暴雨，令不少人擔心，恐爆發土石流等地質災害。

綜合內媒報道，國家地震台網在上午11時11分測得貴州畢節市赫章縣（北緯27.16度，東經104.63度）發生4.5級地震，震源深度13公里，未提及規模大小。

這已是今日內地發生的第二起「極淺地震」，凌晨4時07分，四川阿壩州若爾蓋縣（北緯34.10度，東經1 02.68度），也發生3.2級地震，震源深度僅8公里。

因連日暴雨，貴州省自然資源廳、省氣象局早已對貴州省9成以上的縣市發布「24小時大範圍地質災害氣象風險預警」，其中有64個縣（市、區、特區）為橙色預警、16個縣（市、區、特區）為黃色預警，是今年範圍最廣的預警，提醒上述地區容易發生滑坡、崩塌、土石流等地質災害，現在貴州又發生極淺地震，令不少網友擔心恐會爆發「大規模」災害。

挽留

玩留

無需要，唔啱睇咪飛過佢

沈鳩頭投共，都能夠同eugene合作開台啦，有返啲胸襟啦

係咪要準備地震阻力圖?

玩你老母

慳返啖氣 一致對外好過啦

大家可以唔認同大家 但係冇謂搞到泥漿摔角咁

連少少異見都包容唔到 咁咪仲惡過共產黨？

人地挽留咪挽留囉
係度嘈有用咩
正常生活做D有用野, OK?
呢度玩師父就有份

唔走得！大師兄都未返來。朱律都係唔好走！
果d飯都未食就諗痾屎班人麻煩去神秘台。

善用封鎖功能

屌師父唔見你地咁撚落力

個個罰幫師父剷漿一個月就差唔多

朱律，法治唔係法律操作既問題，係政治問題。權力運作決定法律既地位，而唔係相反。法律冇權力support, 只係一本爛書。呢點你要參透。

我識咗有坡絲好耐
勿分化......

國安法玩死本地旅遊業，展銷會先，一定係個個國家發出旅遊警告，冇人敢嚟，國安法仲惡過黑社會家法，以我所知黑社會家法都冇以思想入罪，仲要管轄宇宙，簡直係大開眼界

我無分化啊, 見你地屌黎屌去唔屌師父
唔開針

自由行救港!!一定係, 除非唔係

梗係，是但捉幾件人質要你個政府跪低，真係唔得你死

等旅遊保唔包香港就係封棺之時

師父係要拜 唔係屌！！！

人質外交
全球管轄 莫非皇土

拜完就屌, 屌完再拜

但早幾年會展入面D野已經都係佈滿支那人/公司

利伸：唔係成日去，18年跟過人入去擺booth only

水退(疫情消失之後)就知邊個冇著褲

覺唔覺CFU燈死咁多淡友好唔公平
係咪應該每有一個淡友輸到家破人亡CFU都要家破人亡返一次好

有人以為我玩你老母呀
快啲和好啦

支持師父

吓，cfu 不嬲都家破人亡架啦

體制內同體制外嘅問題
朱律係體制內
跟體制內條線行
條線本來應為直線
但比體制外攪到變咗曲線
正常體制內又點同體制外玩呢

明白朱律處境
但香港何去何從呢

所以擁有槍權係幾咁重要，咁先可以令法律公正，最近睇咗一張圖，BLM事件中，有對白人老律師父妻，由於冇哂差佬，貼住張紙係門口叫BLM行遠啲，否則會根據美國邊條法作出自衛保護家園，兩公婆托住自動步槍加手槍，最終還是靠槍維持法律

香港人

支持師父以燈達義
人人輸錢
公平公正

再補充多少少朱師兄唔理解的嘢. 法律條文建基於"憲法". 而"憲法"又從何而來呢? 答案係來自所謂"公權力".

朱師兄應該冇乜點睇政治學, 政治學講的就係研究"公權力". 而公權力的來源每個國家都唔同. 好似美國獨立宣言已經講到明: "人人生而平等，造物主賦予他們若干不可剝奪的權利，其中包括生命權、自由權和追求幸福的權利。為了保障這些權利，人們才在他們之間建立政府，而政府之正當權力，則來自被統治者的同意。". 至於某大國就唔使講啦.

所以, 如果"公權力"來源係有問題的話. 咁之後的"憲法"仲有"法律"當然都會有問題啦. 解決"公權力"爭執喺古代從來都係靠拳頭, 成王敗寇. 呢樣嘢係好現實的.

股市有人輸有人贏, 最緊要肥佬帶頭輸

呢條國安法其實已經顯示出政權幾咁虛弱，只有驚，唔自信先涵蓋到宇宙，因為感覺四處都係敵人，只能夠窮兇極惡嚇鬼

countdown已經開始，無須懷疑

btw朱大律師俾人屌都唔係第一次啦
你地咁有心講經轉過頭咪又係講埋D鳩野
認真同佢傾呢D根本就浪費墨水
護住佢即係幫沈門製造多一條傻鳩

公正喎
你出街俾警察打鳩完咪試下打鳩返佢達義囉
記得唔好打多左呀
等間勞煩佢要打返你補數

唔好咁啦，拎完彩喇。

而體制, 價值觀之間的爭執從來都係講"實力". 唔係體制內的"法律"可以解決的嘢. 我記億中有法官講過類似的嘢: 法律從來唔係攞來解決政治問題的. 因為法律本身就係政治的附屬.

你地係要同佢傾姐
佢點諗個個一早知啦
知道無結果都走埋去有意思咩

本身以為冇架
點知有人會護住佢
仲有人會同佢同一個睇法

呢D咩人黎
岩岩出世?

咁實有人有一樣架啦
有藍有黃, 唔通唔講得咩
後生夠有藍啦, 唔通岩岩出世咩

朱律講啲野幾唔岩聽都好，佢冇屌人老母。冇周圍抽人水，冇用墨水潑人。就係咁。

唔係護唔護住，如果仲係標籤傻鳩，屌你老母呢類嘅，不如出去開個post自己討論，無謂叫其他人睇，呢個本嚟圍爐post，啱睇咪睇，唔啱睇咪上一頁，唔同意可以講，呢啲Cc台玩法就唔好喺喥玩，我都唔同意朱律喎，佢沉迷學術角度，喺我角度屬於書呆子類，但我唔會話佢傻鳩之類，再年紀大啲佢自己會諗通

依件總統一定歷史留名

呢D問題連政治立場都算唔上啵老實講
唔通佢話1+1=3俾人屌鳩佢又係立場問題咩

focus係個語氣到有咩意思

唔係立場, 係意見不同就出聲屌鳩啦
仲要屌到一定同樣睇法WO
我都笑OVER MY DEADBODY架
佢有佢堅持囉, 係唔係一定要所有人同你一樣諗法?

咁我係咪應該句句屌你老母先？ 屌完你老母就話focus喺屌你老母有乜意思

地盤打交就係咁嚟，網上冇得打啫，現實你話有冇關吖

熱狗之流就係人地錯佢永遠無錯
我就永遠屌鳩熱狗, 但我唔會妨礙人地繼續信熱狗

Tesla又癡左邊條線

OMDB真係大律師依家都認死狗啦
朱大律幾時先睇到現實?
18年睇到20年都係講咁上下鳩野

屌人老母唔會令你既論點正確，係咁正確，唔駛屌人老母
仲有，咪當我地戇鳩，擺撚到明係私怨，個個都睇到，私怨就你地出去自己出公海打交打飽佢。唔好攞公海嗰套抽水群毆冧人堆入黎沈門。要鬥人多，我睇我地都未必輸。係咪要黎呢套？

如果現實有人開口屌你老母，傻鳩，我基本上唔會再講，一係行咗去，一係開佢拖，呢啲唔係叫討論，呢啲叫撩交打，係咪咁話

小妹刀系

佢冇屌我老母唔通佢又論點正確咩
我屌左佢老母唔通又有講錯佢咩

俾面樓王唔撚嘈啦
我地輸到潛都係佢繼續守住沈門post嘅
而家物是人非大家又唔知大律師啲金句 咪算

好似黑警七呢啲一定狙到天腳底嘅
如果佢夠膽入沈門post

咁你認為佢睇唔到, 唔會屌完佢就睇到
呢度係人都知佢諗法, 佢重申好多次
走去屌佢有咩意思

下 唔好啦 入泥都係睇你同樓王多...

人哋錯佢永遠無錯禁似某国嘅

我就以前屌鳩過人, 真係無意義
行動最實際, 說服人就要用事實去證明
無止境屌人係空洞

冷靜D啦, 對將死的condom們生氣做乜?
不如專心學多D cfu的反面教材咪仲有益.
\|/

咁我而家屌你老母麻煩出番去，屌你老母咪阻住，我唔知你啱唔啱，但其他人冇興趣睇，屌你老母傻鳩你出去開個post引戰，咪撚煩住哂，屌你老母

咪撚focus喺屌你老母喥呀，傻鳩

咁又真係有個空洞先屌得落嘅，開窿好痛架

block佢啦，冇必要嘥時間打字

犀利, 咁都連接到

我諗你老母都唔介意架啦呵？屌你老母躝啦。

朱律冇乜野就上水。

總之邊個屌鳩你老母，就係同我過唔去。

不過唔該你真係開下腦啦大佬呀
香港從來都冇法治，I mean it. 因為香港既政權從來都唔係人民授權，就唔會有三權分立，所以亦唔會有法治。97前冇，97後更冇。

屌鳩任何人老母都唔好

講多左, 屌師父可接受

無錯，一個地方有咩法律從來都係政治嘅決定嚟，民主社會如是，專制社會更是
盲目跟隨法律嘅「法治」，根本係扭曲原意，更加唔好講咩公平

太老, 不了

師父唔屌唔鬆化，屌得多先長命百歲

師父五行缺屌

冇撚計

咁佢仆街鳥，仲有40年命，點退休

師父嘅字典無退休二字，退咗休點打救公公婆婆同交租

執完煙頭

確認真係送米比印度

咁真係人死燈滅，人一日未死燈就不滅

所以, 今次國安法引申出來的結局, 最後肯定係開大片收場.

價值觀, 全球霸權, 中共保衛自己的威權管治種種因素, 注定終有一日要來個了斷. 地球太細, 容不下2種唔同的價值觀存在.

反而未來宇宙開托的時代, 就有機會同時容納許多唔同價值觀的政體同時存在. 宇宙無限大, 因政體缺陷要不停用開闢領土去解決資源問題的話, 咪唔停咁探索新的資源行星攞, 根本冇需要搶.

唔知以為北宋賄賂西夏 遼

真係越大棍越有著數，證明真係只會聽得明一種聲音

又錢又糧，睇怕打唔成 就算想打都好難打得落手

所以話歷史真係一面好好的鏡同教科書. 哪怕只係從歷史中得到1%教訓. 都已經獲益良多.

自己都唔夠食走去捐俾人

電話有冇出事

國家體面，我哋食開草既知閪

都可能係假新聞

\|/ 師傅晚安

再迫多兩迫會唔會割埋地架

呢個先係常態
賤民死幾多wfc

自己國家浸撚到閪咁，都可以大手筆派糧比敵國
呢種胸襟，去邊度搵

呢啲真係要屌

沈門師兄弟做乜開大片

大家槍口對外屌師父算啦

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「光復香港 時代革命」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「光復香港 時代革命」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

好多年前

師兄有慧根

個陣頭髮仲多d 黑d
塊面仲識郁
E家木口木面咁

佢都係鼓勵大家鬥紅姐
光復皇土，時代革命；唔打俄羅斯正契弟，千古罪人

藍韜文：英國與其他國家商討「救生艇行動」接收香港人

咩game嚟?

應該係 Papers, Please，之前有人拍條片添

Paper please

沈門盤古初開四大邪物
1.數錢女intern
2.易灣拿
3.唧車
4.Tfortina

希望個市有返方向

做咩冇啦啦貼_ _機

有幾多人識
好懷念

出面已經好多諧音post

238-252玩到成個幾月 要出方向

黎多張！

TINA

好似唔錯

Search唔到嘅

呢位師兄一定年資未夠 當年個個一贏錢就搵佢消暑

夠清醒

講緊17年啱啱創門個時

唔記得講 跟Y巴風改左名

唔一定壞事
而且好似去左負責國際線

律師會十分紅
大律師公會開始怕死扮客觀
公民袋由參政開始就係政棍
唔好唔記得咩區官11人渣邊到出身

又或是社會概念

對了, 有一個問題想問一下呢度的英國師兄們.
關於依家入境英國的問題, 如果要問, 我應該email去問英國邊個部門?

佢點影段片

佢同自己講呀?

冇咩用
一日搞人地d水都係遲早會打

恐怖份子同恐怖份子交易有咩出奇

ban? 充公好玩d

一切因由都係加速帝既英明決定
仲有一班畜牲更加速

邪物出返曬黎，聽日個市唔知會點…

咁樣夾硬屈個方向出黎, 怕唔怕奸有奸輸

嘩屌,今次又要生靈塗炭

公海開始轉向 D人睇到侵有幾廢 一齊叫大豆侵 會唔會成功燈到大力制裁出現

邪物一出，侵侵都轉向

無事既，沈門愛國愛黨愛港
三峽大壩永不爆破！

差大師兄

張伯倫是怎樣煉成的

（長江1號）三峽大壩危險加劇 四川貴州連環地震

幫你推

Pentagon will deploy its new B-21 stealth bomber to Pacific
The B-21 stealth bomber will be deployed to the Pacific, according to Acting Assistant Secretary of Defense for Indo-Pacific Security Affairs David Helvey.

你唔好危害國家安全！中國係唔會地震嫁！就算真係地震都唔會影響三峽發電！

weak

身為沈門弟子有邊個未瀨過野

Home Office, Visa service

Time of the Doomsday Clock now is 23:58:20

睇吓柒侵係咪又放落櫃桶

又過一條
大家真係要小心 支共只會越嚟越癲

米錢都拎晒之後照打就好睇

可能會但對內話自己打左飛機

有諗過會鎖港

港區國安法：李家超指國安處面對國家級對手 可動用飛虎隊

Source: 方向

睇黎逃學威龍好快成真

三峽大壩永不爆破！

咁你重睇

見到有人講house修正案autonomy act係一定要制裁名單上既人

堅定流? 上congress睇又好似唔見有

國家級對手係SEAL / SAS 喎，睇得陳嘉上戲多？

美國又打下嘅話,今劑咩豆都買足

豆豆愛xi xi

參議院通過《香港自治法案》

個人認為唔使用到SEAL, Marine都應該夠做.

一search Tfortina就見返朱師兄

外交部中文差到.....

美國副總統彭斯：中國在港實施港區國安法 背叛國際協議

係支那本身啲中文都不倫不類

(2) MANDATORY SANCTIONS.—Not later than one year after the date on which a foreign person is included in the report under section 5(a) or an update to that report under section 5(e), the President shall impose sanctions described in subsection (b) with respect to that foreign person.

自由亞洲粵語 RFA Cantonese
· 9 mins ·

【美國參眾兩院火速通過《香港自治法》】
【法案將提交總統特朗普簽署】⁣
⁣
《香港自治法》（Hong Kong Autonomy Act）繼上周四在（6月25日）在美國參議院及周三（7月1日）在眾議院通過後，今日（7月2日）送返參議院作最後三讀，並且在沒有反對下火速通過。參眾兩院兩日內完成的合併版本，將送交總統特朗普簽署。⁣

條女冇屎忽都咁proud of...
港女真係...

呢個呢

我飛左好多頁...
但我想講呢其實港共好多人反左戰爭罪行
係唔能夠同犯政治罪行既抗爭者睇齊而話兩批一齊特赦先公平

呢個我會成個頭鍾埋去囉唔該
港女o個件一啪就知撞骨，唔著貼身褲一定唔見左個屎忽

殘體字 腦殘

其實學語言咩書都唔洗睇,拎住本字典9譯就得,譯譯下就識

聽世柒講佐D德國的法理基礎: 如果呢D法律同判決唔係出自被人民認可的"公權力", 建基於呢個不被認可的政權上的法律與其判決通通係"無效". 係要全部放哂然後再按受認可的新憲法上制定的法律來全部再審理過

都係講果句, 法律同軍事一樣, 都係政治的延續, 所以政治上的根本問題係唔應該用"法律"去處理.

我認同世柒呢個論點: 唔應該用"特赦"呢個term. "特赦"等於承認佐呢個政權同佢所公布的法律, 如果呢個政權本身係有問題, 咁佢所公布同行使的法律就應視為"無效". 要全部按新法律再審理過哂.

YO, 大洪水渣嘛, 洗乜驚啊

睇黎支那係唯一一個十災都唔會滅亡, 神魔都要投降既理想國度

以前有林佐瀚《每日一字》
而家每晚有《每日一禁語》

連登仔

突發 藍韜文屌柒匯豐

我聞到大茶飯既氣息了

中和番

四大邪物到哂

\｜/
師父早晨

Yes
之前831已經有搵飛虎隊扮仆底捉示威者

英國承諾做移民政治審查 防止愛中國香港藍人去錯英國

參議院通過《香港自治法案》!!!!

比多把劍比豆總
睇佢會唔會拎去用

大波幅

已開定下期

沈陣營第三百五十五期 - 國際離岸A股中心如何炒股還看大師

以後去遊行唔嗌得光時，嗌呢句啦

楚雖三戶，亡秦必楚！

【抗暴之戰】15歲男生涉揮鐵鎚襲飛虎隊 母指兒子多年前右手已因傷無力握拳

講到無出過飛虎隊

同基拉大和有咩分別

攞住全球最勁嘅MS 之後唔殺人

基拉唔殺你但係都會打到你訓底先

叫利物浦萬歲都話你煽動他人，嗌呢句就捉你顛覆國家

其實本身都係講緊香港法治已經失效架 #445 $454

不過 #500 有人覺得要追究返律師黨嘅責任，先有後面嘅留言

台灣驅逐2個東南衛視記者，涉嫌做大外宣，台灣應該加快清洗紅媒

咁就要收中天中時皮啦，蔡英文敢唔敢呀

中天應該郁唔到

好耐無上香
師傅早晨\｜/

肥佬黎生不逢時，如果佢嗰檔電視遲幾年至開就唔駛俾馬老九玩死
但佢都係一個賭性好大包拗頸既人，好就係靱力夠，蘋果玩到今日都未肯摺
衰既就係賭輸一鋪都好撚甘，以前蘋果促銷都係咁

鬧公民袋都唔得？
果班所謂律屍做過啲乜？

不如你講下佢地應該做啲乜？

唔係唔鬧得，而係話依個係政治，咪 vote them out，我之後嘅回應都係講解返站在律師角度點解佢哋會咁諗咁講

以政治角度去講，佢哋如果依一刻繼續堅持今日嘅香港有法治，當然要話佢哋 on9，但如果你話佢哋以前冇同公眾講乜嘢係法治、冇捍衛法治價值，就講唔通

佢哋作為所謂專業人士
係咪應該同普羅大眾解釋下乜係法治？
定佢哋覺得香港人越蠢越好
呃鳩佢哋有法治
啲律屍先有飯開？

應該都無人信有法治
戴妖都醒覺啦

唔覺佢哋有解釋過
最起碼應該踢爆正苦謊言

諾基亞尋求阻止聯想電腦進入美國
07月03日(五) 05:39
外媒報道，諾基亞在美國國際貿易委員會指控聯想專利侵權，並試圖阻止聯想生產的手提電腦、平板電腦和桌面電腦進入美國市場。
諾基亞指，聯想的ThinkPad、IdeaPad和Flex系列電腦侵犯了與H.264影片壓縮行業標準有關的5項專利。
諾基亞表示，曾提出以公平合理的條件授出專利許可，但是聯想「拒絕與諾基亞進行有意義的合作」，而「只是採取拖延策略」。諾基亞並稱，曾提出將相關問題交付仲裁，而聯想給出過一個報價，但是比其他公司支付的要低20倍。
－－－－－

師父992

鳩鳩易睇10年，唔洗驚

睇嚟好正

區區50000m3/s 濕濕碎喇，對三峽大壩一啲壓力都無，嚟多10倍都唔驚

咩都唔做冇問題既
坦承承認自己冇野好做，起人治面前法治只係笑話
咁就退下來俾其他人上，而唔係繼續虛假宣傳相信法治

咁每秒要放幾多水
不得了，中央日日為地方放水

正呀，中央政府又放水，股市鳩鳩鳩，国民有fuck 了

呢個算係暫時最貼地加密貨幣
唔想搞離岸又想搬錢走可以留意下佢個原理

我自己諗法係公文黨係2020年頭先開始醒覺
仲要唔係全部人
不過拎佢出黎bin係於事無補
正如你唔會依家再拎番gphone 之前個X 黎bin咁
錯嘅 唔啱嘅 無視佢就自然會沉
對公文黨最大不滿係拎左資源無做野
當然亦可能因為我地無選擇，或者佢嘅target 選民唔係我地係愛和平嘅中產

英特爾暫停向中國服務器製造商供貨

站喺律師角度都唔同意佢地嘅離地睇法
而家係覺得有部份律師仲死講法治死撐法治

係咩 律師仔好似仲好堅持
仲有人話明佢堅持
我就唔明點解仲有人未覺醒啦

北水gogogo，水為財，三峽無限發電，中國一定發！

講錯左, 應該係唔想放起銀行怕執笠冇哂既選擇
最後要實體payout 最少要有間VB 俾你 wire 走

所以佢可以堅持, 但呢個地步自己無改變諗法
旁人都唔會左右到
主觀上我覺得應該無人信, 但現實係有人信

正如淨衣派信師父, 可以信到破產都信
亦可能輸一劑就唔信
每個人都唔同既, 我見到淨衣派都唔會屌鳩佢地
無意思, 人人有人人運

叫唔醒扮訓既人，小妹佢已經叫左3年啦

要去叫醒既時刻已過
之後靠自己
不如做D有用既野, 有機會咪睇下大家有無新睇法
世上無絕對

否定自己信仰所建立既價值觀
等同扼殺自身過去努力既存在, 唔容易

冇架啦，要醒係靠佢自己
不過去到今時今日都未醒就算吧啦

用左咁多心機，努力完成法律學位，如果唔堅持之前既努力咪白廢？

有好多老中醫堅持用白花蛇舌草醫 cancer ， 但外國醫學文獻證明食左會激活 cancer , 你同中醫講，佢會話翻你轉頭，因為你否定佢既專業

用返你中醫個例子，而家你用學左套方法醫左成年都冇用，病情仲惡化左，咁你真係要繼續一成不變用返同一套方法？唔係話你套方法一定錯，但會唔會係尼個病人ge體質用尼套方法去醫佢根本唔work?

而家用咗成年同你講
你之前學嘅地平說係錯
但你唔堅持話地球係平就白廢咗努力啦

識大把讀法律嘅人都睇得出係中共釋法同黑警執法同律政司有問題
唔好講到讀法律就一定放唔開本書啦
成年都放唔開本書都有人理解 真係好包容

未解得開，我諗終有日明白ge

香港宜家冇法治，唔等於法治唔work 喎

你哋講緊嘅最多係，依一刻係咪啱嘅時機去emphasise 法治，去修復法治，去守法，係唔同嘅議題嚟，唔好混為一談

今日冇人提師父既

中到啪啪聲

再咁樣打j法
我驚師父老人家佢會頂唔順

confirm 牛市？

996

998

1000